快D搵人扮和x和錄段音話收唔到錢先拆佢墳然後再WhatsApp傳開去啦！！！！！！

fact checked

k快

咩扮呀
真有此事

扮乜鳩？ 明明就真係有
真係聽你講就死得人啦戇鳩

扮你老味呀 屈9人

人如其名

"之前何生又話唔會搞到件事咁大 話中聯辦同何生會用盡方法保住我地班白衫 做完野又比唔足尾數 想走數"
o係茶記聽班阿叔講

已fact-checked

真㗎

扮乜撚
真事 FACT CHECKED

扮？

扮你老味

真既，不用扮

洗撚扮呀？
件事根本係真

扮咩撚野呀，真係有呀，你咪on9啦

應該係問大家收到嗰條錄音未， 樓主唔該你開過個新post呢個大家唔好推

樓主on9 ?
洗乜扮 事實就係收唔到錢

fact check 左
黑吃黑
唔好介入

唔冇推 + block

亂尻咁屈人 可恥 堅咖嘛

可唔可以打返個字幕出黎

乜撚野扮呀屌
明明就係咁

真嫁